要求所有立法會參選人答香港法治是否已死

香港法官係支持緊屈打成招
令到示威者遭強姦,打到傷殘的主謀

任何人反對法治已死就等同支持酷刑迫害異見者
大律師會同所有參選人係一定要答香港法治是否已死

到時蘋果吹雞告急叫你投公民黨你地敢唔投咩

需要更多權威人士宣揚香港只有人治

唔投咪唔投
國際上香港議題最重點就係警暴

而香港法官係支持香港警魔通過打到人殘廢迫人認罪
香港法庭已干犯反人類罪行

任何人依然支持法官就當作共犯論,仲有咩資格做議員

我認同香港法治已死，但完全唔投票等於幫咗中共。

最起碼飯民大台攪初選的一定要答呢條
邊個答未死,唔答,遊花園就write off

首輪制裁名單應包括司法界－特別是法官

咁樣可以，不過最後一定要投票。

我支持投票

但一定要write off幫司法暴行護航的人

哈 咁依樣嘢就要你同兒登班含撚狗講啦

你岩

推！